大陸網上連儂牆要人！！

話說有個香港人開咗個ig放哂好多理智嘅大陸人對我地嘅支持
不惜冒住生命危險去鼓勵我地
依家己經有91張！

跟住有條大陸西發哂癲話要將上面啲人搵哂出黎

（目前照佢咁講佢已經開始搵咗北航同教育部作相關調查上面的學生証教師証同北航研究生証）

佢仲話如果係真嘅話寧願自爆都要搵哂啲人出黎

好驚條臭西真係會搵到啲人出黎
到時佢地就好大獲
難得大陸有真正屬於我地嘅同胞 我地要救下佢地

條女極需要捐贈器官有無人幫幫佢

push

他們一直在玩命.jpg

pushhh

推

推呀屌

好擔心哩d同胞呀

真係會好危險 唔想佢地有事

咁大個女又真係第一次見咁多人一齊犯法

乖啦唔好翻牆啦

要人！！！！！

要人

條女唔錯

證明香港人做既野感染緊周圍地方 直頭係蝗國都有 人地真係搵命博都要支持我地
我地一定要加油打完佢

一味靠嚇
十幾億人張身份證都係咁嘅樣 查條毛
唯獨Research.student危險少少

個研究生最危險
要起佢底唔難

呢啲舉報支那閪真係癲過狗 一唔合佢心意就要趕盡殺絕 屌佢老母

起底組先下手為強，幫佢哋參軍報國先？

想要圖，好似幾靚

北航研究生好似得萬幾個
唔敢講難唔難
不過可以查筆跡

原來有成萬幾個都好啲
如果唔係
見到有中國人為香港而犧牲都唔好受

稀少有見識高汁中國同胞 好感動
中國唯一一點清泉
救!

推

推呀連登同胞請出手

諗緊點可以氹到佢爆自己wechat ID出黎

我要同佢啪啪啪

我估假相

人地追信用評分追得好辛苦架

保護真正的同胞

記住：革命第一樂章之醒覺

品蔥討論區嘅同胞亦有哂攻略幫我地

呢樣野對我地黎講係好重要
所以佢地有咩危險我地都要幫佢地！

可以點幫到佢地

打捯共產黨

呢啲人要支持
但係同胞呢個頭

將所有威脅到佢地安全嘅人起底
男嘅報法輪功 參軍
女嘅捐器官

乜大陸上到 Facebook 嘅 Instagram 嘅咩？
係咪私自使用 VPN 非法接通外國勢力！？

（不過可能係班攞正牌用 VPN 嘅三毛／五毛）

upup

大家可以一齊follow呢個IG 守護佢

起底組

Del 咗研究生嗰張相啦

唔知開ig果個係咪連登巴打 可以試下叫佢del
不過應該都己經被人cap哂圖
希望無事啦

真。中國人